大師兄：投降喇！投降喇！投降喇！我投降喇！

唔好炒我曼好唔好

ok

頭寒啦